{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000111339",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 해마루호텔"
    },
    "text": "2020年6月に新築したヘビチホテルはオーナーが直接運営し、光陽で最も清潔で快適な施設を提供します。 ポスコの様々な協力会社関連出張客および麗水、順天、光陽旅行の最適地宿泊施設です。 宿泊施設は総客室数55室で、案内支援言語では韓国語を提供しています。 訪問者のレビューによると、光陽で最高水準の快適で快適な宿泊を提供し、家族運営の宿泊施設として安心できるそうです。 宿では部屋の中からイ·スンシン大橋の夜景と日の出が見られ、素敵な思い出を作ることができます。 また、朝食は無料で提供され、テーブルと雰囲気の良い食事空間で朝食を楽しむことができます。 この宿はコストパフォーマンスが高く、光陽での完璧な選択といえます。 2023年5月、利用客の愛に支えられ、宿はヘマルホテルに変更されました。 ヘマルホテルも依然として光陽で最もきれいで快適な施設を提供しており、ポスコの多様な協力会社関連出張客および麗水、順天、河東、南海、光陽旅行客の最適地宿泊施設として人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘビチホテルではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ヘビチホテルは最も清潔で快適な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヘビチホテルのオーナーは誰ですか？",
            "answer": "ヘビチホテルはオーナー自らが直接運営しています。"
        },
        {
            "question": "ヘビチホテルで利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ヘビチホテルでは韓国語を案内支援言語として提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヘビチホテルの宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "ヘビチホテルには総客室数55室あります。"
        },
        {
            "question": "ヘビチホテルの朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "ヘビチホテルでは朝食が無料で提供され、テーブルと雰囲気の良い食事空間で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヘビチホテルはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ヘビチホテルは光陽で最高水準の快適で清潔な宿泊施設で、家族運営の宿泊施設として評判が良いです。"
        },
        {
            "question": "ヘビチホテル周辺で見ることができる景色はありますか？",
            "answer": "ヘビチホテルの部屋からはイ・スンシン大橋の夜景と日の出を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "ヘビチホテルはどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "ヘビチホテルはポスコの協力会社関連出張客や麗水、順天、光陽旅行のお客様に最適な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ヘビチホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "ヘビチホテルは訪問者のレビューによると、光陽で最高水準の快適で快適な宿泊を提供し、家族運営の宿泊施設として安心できると評判です。"
        },
        {
            "question": "ヘビチホテルはコストパフォーマンスが高いですか？",
            "answer": "ヘビチホテルはコストパフォーマンスが高く、光陽での完璧な選択肢と言えます。"
        },
        {
            "question": "ヘビチホテルはいつ名前が変更されましたか？",
            "answer": "ヘビチホテルは2023年5月にヘマルホテルに名前が変更されました。"
        },
        {
            "question": "ヘビチホテルの変更後もサービス内容は変わりませんか？",
            "answer": "ヘビチホテルは変更後も光陽で最も清潔で快適な施設を提供しており、ポスコの協力会社関連出張客や麗水、順天、河東、南海、光陽旅行客にとって最適な宿泊施設として人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 558
    }
}